【背包藏槍】南亞人背囊藏已上彈散彈槍 西九EU深水埗截查捕獲

短短一個月內，再有真槍發現個案。據了解，西九龍衝鋒隊昨晚（20日）於深水埗通洲街天橋附近巡邏時，發現一名南亞男子孭著背包，形跡可疑，他見到警方時即想走開。警方於是上前搜查，發現他的背包內有一支散彈槍，並上了一粒子彈。軍械專家初步檢驗後，相信是真槍，可以發射，但仍需進一步檢查。男子現已被警方拘捕及帶走調查，據悉，持槍男為一名南亞人，暫仍未了解他持槍的動機，及槍械來源。警方將於下午4時各傳媒交代案件詳情。

醬油：

之前邊個大大聲聲撐蝻？話咩實有好人？

可能佢為民除害呢
揸槍就唔係好人 港獨義士扔燃燒彈就係好人

可能係嚟為民除害

諗起古惑仔1最後係後巷玩散彈槍果幕

多謝張超雄

香港好亂

深水埗=蝻集中地

@張超雄

痴撚線 南亞狗冇改錯

南亞狗

痴撚線嫁 有把上左彈既槍？
仲要係散彈槍？
係味搵張超雄試槍？ 定係張超雄到買嫁？
南亞專殺港人散彈？

比個差佬捉到 居然唔係直接攞枝槍出黎同佢死過

認真第一次見係拎散彈

趕唔切

又幾猛料喎槍都有

南亞佬幫派背後做緊好多野了

得一粒彈

究竟香港近幾月會有幾多危機呢？
搭公共交通工具會被針拮、
行出街又會有人拎住把散彈槍

咩槍種嘅散彈槍 背囊裝得落

@ust南亞仔

可能人地撐港獨呢

咁廢既有槍都唔識用

作為一個南亞人

有一枝散彈槍傍身係一件正常不過既事

將來重亂#l

呢啲post永遠見唔到某位人兄

班蝻正式搞串個party

Rob for PAPA

ust南亞仔老豆黎

死賤種又準備食大茶飯

香港走私世界第一 買枝鎗有幾難

Supershorty一定得

廁所都封撚埋，阻止曬
利申：地盤佬

散彈槍 玩真人GTA啊

昨晚見到有個南亞青年，係九龍公園條橋直接跳落泳池，佢個friend就幫佢拍片。
半年前我係旺角，幫手追個偷衫南亞人。

張超雄出黎啦

辣殺驚

就算我係美國住得耐都驚覺香港可以藏槍

好似話係自製

哇屌你老母班南亞狗

時事台支持張超雄班人呢

唔即刻開槍？

散彈槍咁誇張

諗起之前見到有個南亞細路仔
係地鐵跌左支正常size黑色手槍出黎
嚇撚死

B21 O6 O7

射龜射龜

一槍打到UST蝻亞狗 變蜂巢就正

貴圈真亂

為民除害就好啦

為民除蝻，自相殘殺

深水埗要獨立啦

邊個支持佢咁撚on9?

咪就係班on9支持佢囉

心水清

張超雄

新聞話中國藉？

LM

成個南亞幫有幾多武器

隔離起樓想清走班露宿者好耐
又會咁岩搵到枝槍喎

多謝南亞之父啦

最近咁多真槍

好似複製人戰爭咁

永遠TOPIC係屌柒蝻亞狗既
UST蝻亞狗都會自動過濾
繼續支持同鄉

唔俾佢響銀行番工 ?
上定彈先有咩事保命

張超雄又得一分

得咁少人Comment

新東有成萬人投比佢架

打死隻黑警咪撐你囉，有槍上左彈都唔用，垃撚圾

散彈槍上一粒子彈係乜玩法

最撚衰就係張超雄

03年有單黑幫散彈槍擊案

可能人地係企銀行門口啲阿叉啫，無事既無事既

南亞人係咪想喺香港建國

要睇下個南亞人係咩國家黎
如果係巴國, 咁.....

報應既野唔到你唔信

梗係啦
個個係中環市區返工 同深水埗係兩個國家
鄰國事鄰國理

南亞勇武起義，奪取香港。
張超雄應記一功！
日後香港南亞自護國會有銅像係紀念張超雄

蘋果話中國藉喎

多d呢d人 等香港再亂d就岩

而家香港蝻連真槍都有
玩撚曬啦

香港人赤手空拳已經要捱打，宜家仲要陀槍？邊夠玩呀，投降啦，唔打啦

黐線步槍都隨身帶

焦土政策成功

究竟係佢幫南亞人先？定個女有報應先？

佢個腦萌生邪惡先

大家要記住，就係張超雄成功爭取班蝻來港

發夢見到啲三合會有AR

幫張超雄做野架，放咗隻蝻啦

條弱智仔個樣柒到

張超雄抵你生個弱智女
鬼唔望你下屆選唔撚到,供唔起層樓收返做銀主盤

因果

一定係班港獨準備打政府用既。

唸起巴西d毒犯槍決 爆頭變咗肉醬

拉鳩佢就啱 害群之馬

點搵支槍返黎嫁呢唔知

沒事兒 沒事兒

Cls...

平時見新聞打劫都係手槍多
班南亞佬癲到用散彈
到底點偷運到

係唔係幫手走軍火賺外快

上咗彈咁大整蠱

食雞

教父又比人bin C

都唔明點解張超雄仲未比人打撚死 試下叫佢去同南亞狗一齊住 就知味道 可能入埋icu

連登唔係好多撐槍撚嘅咩 咁又要屌

反抗 / 幫拖隨時搞到爆頭

唔係本地人咩

咁孫中山係咪好人？
又，你覺得南亞狗拎散彈係有實際嘅可能做好事？

死差佬總算做返件好事

隔離post見到

我覺得佢同呢個南亞人有關係